其實解鎖無問題

解鎖無問題 不過有陣時入錯左密鎖
就鎖機30秒1分鐘1小時就比較麻煩
蘋果機機最長係幾個鐘？好似係萬幾分鐘